Política de Privacidade
Gutemberg Lima construiu o aplicativo Very Náutica como um aplicativo comercial. Este serviço é fornecido pela Gutemberg Lima e é destinado para uso como está.

Esta página é usada para informar os visitantes sobre minhas políticas com a coleta, uso e divulgação de Informações Pessoais, caso alguém decida usar o meu Serviço.

Se você optar por usar o meu Serviço, você concorda com a coleta e uso de informações em relação a esta política. As Informações Pessoais que eu coleciono são usadas para fornecer e melhorar o Serviço. Não usarei nem compartilharei suas informações com ninguém, exceto conforme descrito nesta Política de Privacidade.

Os termos usados ​​nesta Política de Privacidade têm os mesmos significados que os nossos Termos e Condições, que podem ser acessados ​​na Very Náutica, a menos que definido de outra forma nesta Política de Privacidade.

Recolha e Uso de Informação

Para uma melhor experiência, ao usar nosso Serviço, eu posso exigir que você nos forneça certas informações pessoalmente identificáveis. As informações que eu solicito serão mantidas no seu dispositivo e não serão coletadas por mim de nenhuma maneira.

O aplicativo usa serviços de terceiros que podem coletar informações usadas para identificá-lo.

Link para a política de privacidade de provedores de serviços de terceiros usados ​​pelo aplicativo

Google Play Services
Dados de Log

Quero informá-lo que sempre que você usar o meu serviço, em caso de erro no aplicativo eu coletar dados e informações (através de produtos de terceiros) em seu telefone chamado Log Data. Esses dados de registro podem incluir informações como o endereço IP do dispositivo, o nome do dispositivo, a versão do sistema operacional, a configuração do aplicativo ao utilizar meu serviço, a hora e a data do seu uso do Serviço e outras estatísticas. .

Biscoitos

Cookies são arquivos com uma pequena quantidade de dados que são comumente usados ​​como identificadores exclusivos anônimos. Estes são enviados para o seu navegador a partir dos sites que você visita e são armazenados na memória interna do seu dispositivo.

Este serviço não usa esses “cookies” explicitamente. No entanto, o aplicativo pode usar código de terceiros e bibliotecas que usam “cookies” para coletar informações e melhorar seus serviços. Você tem a opção de aceitar ou recusar esses cookies e saber quando um cookie está sendo enviado para o seu dispositivo. Se você optar por recusar nossos cookies, talvez não consiga usar algumas partes deste Serviço.

Provedores de serviço

Eu posso empregar empresas e indivíduos de terceiros devido às seguintes razões:

Para facilitar o nosso serviço;
Para fornecer o serviço em nosso nome;
Para executar serviços relacionados a serviços; ou
Para nos ajudar a analisar como nosso Serviço é usado.
Quero informar aos usuários deste Serviço que esses terceiros têm acesso às suas informações pessoais. O motivo é executar as tarefas atribuídas a eles em nosso nome. No entanto, eles são obrigados a não divulgar ou usar as informações para qualquer outra finalidade.

Segurança

Eu valorizo ​​sua confiança em nos fornecer suas Informações Pessoais, por isso estamos nos esforçando para usar meios comercialmente aceitáveis ​​de protegê-los. Mas lembre-se de que nenhum método de transmissão pela Internet ou método de armazenamento eletrônico é 100% seguro e confiável, e não posso garantir sua segurança absoluta.

Links para outros sites

Este Serviço pode conter links para outros sites. Se você clicar em um link de terceiros, você será direcionado para esse site. Observe que esses sites externos não são operados por mim. Portanto, aconselho vivamente que você revise a Política de Privacidade desses sites. Não tenho controle e não me responsabilizo pelo conteúdo, políticas de privacidade ou práticas de sites ou serviços de terceiros.

Privacidade das crianças

Esses Serviços não abordam ninguém com idade inferior a 13 anos. Não recolho intencionalmente informações de identificação pessoal de crianças com menos de 13 anos. No caso de descobrir que uma criança com menos de 13 anos me forneceu informações pessoais, excluo imediatamente isso de nossos servidores. Se você é pai / mãe ou responsável legal e sabe que seu filho nos forneceu informações pessoais, entre em contato comigo para que eu possa tomar as providências necessárias.

Alterações a esta política de privacidade

Eu posso atualizar nossa Política de Privacidade de tempos em tempos. Assim, aconselhamos que você revise esta página periodicamente para quaisquer alterações. Vou notificá-lo de quaisquer alterações publicando a nova Política de Privacidade nesta página. Estas alterações entram em vigor imediatamente após serem publicadas nesta página.

Contate-Nos

Se você tiver dúvidas ou sugestões sobre minha Política de Privacidade, não hesite em entrar em contato comigo.

Esta página de política de privacidade foi criada em privacypolicytemplate.net e modificada / gerada pelo App Privacy Policy Generator